.. code-block:: JSON


    {
        "type":	"Feature"
        "id":	"2"
        "geometry":	{
            "type":	"Point"
            "coordinates": [6.5, 44.85]
        },
        "properties": {	
            "id_synthese":	2
            "unique_id_sinp":	"41a9a536-7722-4dd7-8c9f-88ab26951eb0"
            "unique_id_sinp_grp":	"51f18a99-cfc8-4353-b750-ff2dd51c4fba"
            "id_source":	1
            "entity_source_pk_value":	"1"
            "id_dataset":	1
            "grp_method":	null
            "count_min":	5
            "count_max":	5
            "cd_nom":	60612
            "nom_cite":	"Lynx Bor√©al"
            "meta_v_taxref":	"Taxref V9.0"
            "sample_number_proof":	""
            "digital_proof":	""
            "non_digital_proof":	"Poil"
            "altitude_min":	1500
            "altitude_max":	1565
            "depth_min":	null
            "depth_max":	null
            "precision":	10
            "place_name":	null
            "date_min":	"2017-01-01 12:05:02"
            "date_max":	"2017-01-01 12:05:02"
            "validator":	null
            "validation_comment":	null
            "observers":	"Administrateur test"
            "determiner":	"Gil"
            "id_digitiser":	1
            "comment_context":	"Exemple test"
            "comment_description":	"Test"
            "additional_data":	null
            "meta_validation_date":	null
            "meta_create_date":	"2020-11-30 18:55:09.710499"
            "meta_update_date":	"2020-11-30 18:55:09.710499"
            "last_action":	"I"
            "cd_hab":	null
            "cd_nomenclature_geo_object_nature":	"NSP"
            "cd_nomenclature_grp_typ":	"OBS"
            "cd_nomenclature_obs_technique":	"23"
            "cd_nomenclature_bio_status":	"1"
            "cd_nomenclature_bio_condition":	"1"
            "cd_nomenclature_naturalness":	"1"
            "cd_nomenclature_exist_proof":	"0"
            "cd_nomenclature_valid_status":	"0"
            "cd_nomenclature_diffusion_level":	null
            "cd_nomenclature_life_stage":	"2"
            "cd_nomenclature_sex":	"2"
            "cd_nomenclature_obj_count":	"IND"
            "cd_nomenclature_type_count":	"Co"
            "cd_nomenclature_sensitivity":	null
            "cd_nomenclature_observation_status":	"Pr"
            "cd_nomenclature_blurring":	"NON"
            "cd_nomenclature_source_status":	"Te"
            "cd_nomenclature_info_geo_type":	"1"
            "cd_nomenclature_behaviour":	null
            "cd_nomenclature_determination_method":	"2"
        }
    }
